想開中銀投資戶口玩碎股/藍籌

forbuythingsonly@gmail.com
有冇巴絲玩開？
中銀最抵？

乜唔係渣打咩？